有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(77)

唔小心七十七咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文嘅巴絲 唔該

頭香

叻仔

7.7

Want go drink

屌你老

yeah

=.=

m到飲多d水

yo

No ppl drink
Holiday all dive

頭痛都要

腳痛都要

Go drink 小 2 coffee

我約左佢愚人節飲野
個心好鬼忐忑

唔開心都要

咁樣係搵唔到女朋友架

忍左 甜到漏

禾返來啦 再潛先

一陣以為你撚佢
我有frd愚人節生日 唔知點好

無女朋友都要

因為小2沖

唔好掉低我

唔慶啦

我鐘意食紫菜味多d

講起m記
我尋日朝早趕住返工 但又好肚餓
走去巴士站隔離個m記買魚柳bell
點知等勁耐 我望住個app架巴士就到
於是同隔離個小學生講送個包俾佢 擺低左張拎野食紙就跑走左

唔知個包最後點呢

痾緊屎都要

佢平時都撚得我多啦

我都想有人送包俾我食

呢到好多人陪你啦！

教me ok?

okok

教me x2

捕住我返工

但個細路係咁話唔要個包 我就塞左張單俾佢
好彩趕到架車

咁你陪我ok?

不如你陪我？

都得

自己生日完唔理人

佢心諗 呢條友做乜9 係咪落左毒

無水都要

健康人生

就閃人了

我2號都有朋友生日⋯又要用錢了

地點呢，我想食蕃茄包

真 水好緊要

一起閃啦

🎂咪算

仲要跑走

死左都要

講緊佢地。。

又集體走人

吹大左

我寧願hb

駁唔到
所以m到要飲多d水

趕唔切 要返工
我去到車站1分鐘內架車就來了 遲一架等20分鐘

係咪拍緊整古系列

吹大左都要

冇蕃茄包賣

K hb

都係飲多d水啦你地

cry了

Over左

ff

🙂

hb

我四號生日

唔教，想有女朋友

over左都要

唔通食青瓜味薯片咩

睇唔到

關唔關我事先

屌

我話 我趕住走啦 你唔食你都幫我送俾其他人食啦 咁
就跑走左

李偲嫣終極婚照曝4吋事業線 「一生都未試過咁Sexy」

木目心你

我都是

好久沒吃東西 但不餓了

要出去吃東西了

我19號

餓過頭了

真

終於唔駛着d厚衫

咪都係西裝

我怕凍 要夏天先着得

想問有冇人知邊度有平既傢私賣

自己整

傻

我唔想g

閪

我要買床

瓜

Fb gp 2hand

毒J生日不嬲自己一個過 唔緊要

有冇諗過我着西裝係有原因

返工？

有冇gp介紹？

又話倒數

唔係

so

傻還傻 傻閪還傻閪
笑我傻ok 笑我傻閪over左

令仔

即係點

問完話你知

屌 買嘢飲又唔記得少甜

即係只可講傻or傻瓜，傻閪ban

啱

甜d好飲d

不了 我垃圾 太甜會反胃

飲水plz

你遲開

有邊日唔遲？

好 些些

可爾

好撚悶

沒機打

你係咪連傢私都識整..............

買番黎砌

我都想買 不過想搵韓式果D 好矮既床架

識 但無地方
你比我一個工作室係可以 我自己有工具 識買材料

應該用最多4年架咋 所以都ok既
最緊要平

沒會約

Run唔到

+1

有冇圖

執的

屈機

去carousell執

你唔應約的

砌野是一種享受

你咁大空間

勁

係邊到學返黎

你唔應機的-.-

邊止十項

但要時間 同埋唔保證最低成本 畢竟唔係專業

好癲....

除左9up同吠咩都唔識 點算

How

你部電話叉左電未

之後放左係邊

文青巴

我睇韓劇見過

試下9up九樣野 咁你就識十一樣野

佢屋企復式架

未滿電call唔到

我又濕哂啦

你屋企夠係

咁都係under 9up

完

試下跟佢學習下

佢唔係架咩

男人黎-.-

無學習能力....

明明係老女人

試下邀請我上佢屋企參觀
窮第人家好少見

HEHE

牌梗是要當面抄

真係多有錢人

無交電話費打唔到..

仲教左你D咩

唔試了唔試了

做佢跟班啦 佢呢期唔派入伍表格呀

跟左好耐了

Asso 仔表示仲未有interview⋯⋯ 好撚驚，係咪無書讀
嬤嬤生前心願係我大學畢業再讀埋碩士
可唔可以俾我順順利利完成佢
嬤嬤我係咪好垃圾

學到D咩

試下試下

7月都未有既話試下topup再上 洗底啦

未學到 未有學習能力

詳細情況係點

下次抄新牌

咁讓返個位出黎比人啦

買macbook未

準備出去同男神睇戲

不了 位是我爭的

2月尾先報u，因為屋企拎綜援真係好難分幾百蚊出嚟報u
新年之後有錢即報
3月頭已經好多人有edu, poly, cu嘅interview
有個同學已經俾CU 收咗，edu 都派緊offer
而我仲未有

羨慕

可能今晚先有

支持

加油

唔想報topup
呢個心態係咪好戇鳩
CGPA 3.3

DT

咩科 可以問一問手巴

翻譯

可能等多幾日派到你呢

我食左個麵

邊間 依加3.3應該夠入了 in得好的話

多謝你呀

食左半個紅火龍果

加油 一起向瘦進發

真係好

唔知佢有無諗住同我食dinner呢

讀緊邊間？定報咗邊間？
因為今年好多學霸真心唔知做乜鳩
我科有人3.5 都係排緊全科17

唔瘦啦

飲多d水啦

讀咩科？有d科冇interview直收架bor

好想俾人攝時間

食少左野喎今日

咪抄me

會柯粒粒屎

攝緊

你開口問咪得囉

屙血尿血屎

有d u 12月已經cut application

唉

我為左你會刨po的

Whyyy

瘦完又點喎

嗰啲係first round, main round 嘅話好多都未截

借d意講今晚屋企無飯食，問下佢食唔食dinner

Ask me buy可以平幾百 hku alumni

文科好多冇咁早有offer

3.3 未必去到咁 真係要睇咩科

可以瘋狂溝仔了

今日淨係食左條蕉

平平地由佢了

咁要去睇醫生

我會努力下

咁唔得架wor, 好快就肚餓

勇氣！！！

聽講都係，但身邊好多人有interview 有offer
同啲lecturer 講，佢哋叫我報定topup 有心理準備
心諗屌你老未
講到絕症咁

如果要瘦先溝到仔 咁佢都係中意你外表

平->防蟲差->白蟻->成間屋gg

好！！！

又可以勁食

岩啊 我都係肥妹仔

唔係點 長遠黎講係唔應該單靠呢樣野 但一開波係要靠呢啲個啵

約咗佢食飯 佢覆咩呀？

密集恐懼症

幾重

加油加油!!!!!

懶

同埋執緊屋 今朝被媽鬧我唔執屋鬧醒左

駁唔到

唔溝 仔有咁重要咩

真心 有d錢唔慳得

屌 但欣宜呢D真係難左D鐘意佢外在喎

我要兩個磅先磅到

人人唔同 純粹講如果想溝仔就唔好在意人一開始睇外表

PolyU BDLCC 有冇興趣 ？

欣宜都有人要 洗鬼你揀佢

去食個tea先番黎執啦，一陣又餓親

gg

如果可以被仔溝 咁唔溝仔係完全唔重要

我都係

問深d
你對自己外表有無自信
除左影響人地眼光外
自己對自己要求都係一環黎

都話唔溝囉屌

小妹6碎300磅

SOR

5x啦
成日都好飄

非常好

佢尋日話約左人了
之後約左4月1飲野 我個晚完左fd飯局搵佢

好辛苦呀
好多想做既野都做唔到 力不從心
好簡單好簡單既野都做唔到

今日又係
我想去圖書館/冇人既地方做野啫
點解咁難
特登搭車去 冇開 明明上網check話有開

之後諗住搵個公園靜靜地坐下
點知有條友淋花仲要射埋啲水落我度
去到邊都好多人

輕啦屌

幾高先

已讀

我知呀⋯⋯ 一有錢就間間都報哂

諗起都毛管楝

人靠衣裝
唔會個個都識諗一黎就了解你內心世界

要睇埋幾高既

呢個又極端左d

咁無依個必要去減

你講緊你自己 我講緊general

屌你
最憎人✔✔

so sweet

但原來佢都有人要

冷靜

我80kg都未出聲

有呀！但我無報Poly
Poly 個application 話我成日填漏嘢
完全報唔到

我早就話唔減 係你問長問短

輸入中...

恭喜哂呀

做part time 如果真係有咁重要既 就唔好介意要付出勞力

158左右
樣睇落唔肥 係腿粗出事

好煩 咁你咪撚quote我

男人80有乜大不了

👌🏻✔️

試下唔好喊

咁你快d去食飽飽啦

但我矮過170

一樣高

咪就係

你都係

最後個part好慘

著長裙囉

好想歸園田居
唔敢自殺
只想快啲fast forward死左去

我都係收聲先...你一個磅就磅到

認同

唔quote得水水 quote你了

有，我一星期7日都返緊工
但啲錢已經俾哂屋企了，都需要錢搞嬤嬤嘅骨灰龕位 ⋯⋯

重你一大截

唔得，俾你激親

慢性好了

一齊等死

想即刻死 有無飛機可以炒落黎

其實真係唔止影響人點睇你
自己都影響自己

圖?

好心你減肥啦

我選擇快d ge方法
針了

我要兩個磅 唉...又唔信我

突然燥底

圖？

高度點樣圖呀

但平時洗地果D人都會整濕到我

返緊咩

減緊啦

睇樣
李治廷個樣生得好高的

平日教緊補習，紅日返緊都係啲教育相關嘅工

唔夠膽上磅

okok, blocked

我係李治廷仲駛係度留言咩 CLS

示意圖
EG 王祖藍

readed

私補？ 夜晚睇下有無短散炒下
炒散高水d

但佢個樣我成日都覺得好老土

好講膊闊 髮型都係

咁又岩 我係佢家姐樣

你唔識食

好悶

造套

返工了

但條TIE出事喎

身材要操實操到
樣就改變唔到了

唔好啦

𧘹啫

好似好有道理

X2 lets 9up

但矮窮毒柒

不讀不回

難得放假

想搵朋友去玩
但有啲活動唔係個個都想做
好多朋友都想係室內食個飯就算

中意周圍玩既朋友
一係就約左男朋友
一係就要番工

唔好再叫我自己去喇

我試過係外地工作過半年
大部分假期都係早午晚自己過
自己去旅行
自己食新野
自己去睇展

但有時都想搵下friend一齊玩啫

造左套 無著過
似部長

仲有高度

想去忍野
但d frd全部唔制

真唔識...我認

好蝦人著的

佢封左盤啦

你岩

餵我食狗糧未

你唔造套型啲
玩下smart causal

最近入左間大公司做
個個人都好出色
最部人都好叻好charming

我呢個位根本係我呃番黎
Interview個時其實我係拍緊戲

而家做落
應該穿煲了
自己咩料其實我好清楚

你當我係樣衰版蔡康永加有80kg加又又毒又無幽默感

你試下約呢度D人 佢地長期ON CALL

二手狗糧

加水唔該

邊學邊做 有邊個未柒過丫

呢度個個都好得閒

先執左自己再執其他野
同埋未有需要著老西
仲有好易出汗

所以直紋會好D 我覺得

真心?

香片 滾水 加多個位丫

場戲做左就做埋落去好了

今日食通心粉加生菜 剪到細細粒啦 GO

覺得啞啡好啲

燒賣蝦餃 唔該哂

可惜我個人係終極保守

藍
唔黑啦

你班撚屌
我和你們有什麼仇怨

蔡康永個樣定佢D牙先

無人迫你認同既

衝緊了

今日佢有好西食

出左狗糧唔駛做呀

說出個重點來!!!

佢>>>>>me

咩樣既地方就住D咩人係度，好正常
你唔配合就係異類

高度

唔做了 唔食了

壽眉其實都唔差

想整容 好貴
仲要做laser

灰都唔錯

成日play人...

唔似貓唔似狗

其實一定飲普洱

其實我都係

小爾是神來 尊重d...

又喊又唔出

啱 港島入黎近啲

所以無人叫過我女神

大波神

港島有錢d 所以條路真係會短d

女神

畫彌敦道

轉頭入龐柯呀 今日唔去街街

真 差d想跳彈床了

都幾好睇

我識用馬桶識沖廁的...

講大話會甩頭髮

條友真係一副9up格

有朋友 真好

你都有架 唔show你姐

帶CON咪算囉

面的laser

太濃 我麻麻

怕你地笑 肥到咁

你咪唔好信

加返水咪無咁溶

唔夠希古恩肥

係咪欣宜女神?

咁勁 神狗

依度有人重過我我同佢含撚呀

佢點止laser呀

留名睇

你講邊個先

果D唔係叫朋友啦

講我

真 手巴最有公信力
@青瓜味著片

果酸?

唔會要含

唔鐘意 吹咩

蔡康永

我都係 腿很粗

應該乜鳩都有

佢80KG 我200KG

你點話點好啦

無撚點含?

我唔止

又搶住認 你問佢地情何而__呀 男神

奶

女神好有愛

但係料呢啲 唔係做戲就有
不過多謝你既意見

佢地唔係9up 我係

Business intelligence

佢成日話自己9UP 個喎

咁由佢

但講野好好笑

真好人

連我一半都無

乖～
入得到點會冇料

大不了轉工 有reference跳返出去都ok的
花之前要走了

吹

呢個真

你鍾意啦 呃你又無錢分

唔呃你都無錢分

道理係你果邊你點講都岩啦

奶撚

呃佢要晒時間 唔值

含奶

我講野既就係真理

@夠鐘了

所以今日本來打算上Online course
只係出到去圖書館又閂埋
有得上網有得坐既地方全滿

連咁簡單既野我都做唔到
咁基本既願望都做唔到

唔值

你做大我做細我有咩好講姐

去另一間圖書館

準備返工

個人好焦慮
點先可以放鬆d

你都唔信我...點講都無用架啦

睇下d鳩片

食糖水

沖個涼～

睇撚完啦
岀左去買送
食唔食窩夫好

我拍戲的確好有料

例如

頭都冇洗
叫我沖涼

靚波

食

想問可唔可以幫拖叫d人走翻岀去個島
你老闆好多人

但有d遠

搵d魔術片睇下 睇下britains got talent果d

我直情想轉industry了
然而 我就快25了

好me try try

萬中而已 不那麼詳細了

想食就食啦

我有三隻，好鐘意卡比獸
好似我身型

好

唔好喊

抖大啖氣

認清自己嘅位置

唔好再諗無謂嘅野

因為係事實

時間一長 始終會接受

無洗頭唔落去

啱呀 貪過癮咩

無帽

嘩 咩意思

自己既感覺唔好

咁洗個頭囉～

又要吹頭

係快 但要吹頭

唔係 我長毛黎

係咪好簡單？
我都搞成咁 忍唔住係街喊出黎
平時係公司飾演既角色蘯然無存
匿埋搵個公園盡情咁喊都要有人射水落我到
轉個地方又周圍都係人

唔會同friend講呢啲 廢事以為我係痴線
唯有上黎講
多謝大家睇埋哂我啲又怪又負面既留言

一個人岀緊(-_-)

收工

what 7 u guys talking about

要唔要美男相伴？

成日好驚影響到人 驚好多野
咩都讓人
行個路搵個位都讓人
永遠唔會為自己爭取啲咩
覺得自己唔值得任何自己想要/有既野
人又蠢又騰雞又負面
每日生存係度簡直係折磨
Btw feel free to shut me up

哈佬

雖然真係覺得你個名好肉酸
但多謝你

Yo

可以？

有時間冇所謂啦

難得有既假期
咁就白白冇左一日了
大家都盡情享受人生
我就頹廢如垃圾

我明你既感受架
我平時都係咁 想喊都喊唔出

有新相update咗啦各位

hea下都係享受架

我都頹左日
要搵實習都未搵

me2

究竟係咪痴線㗎

柒到不行

減肥，不了

唔比減

我都無野做呀
岩岩自己鳩遊左鴨寮街一陣

好似阿伯

認同

原因呢

我都要減肥

S 碼跳到去L 碼

我想剩係減條腰

行都唔想行
好似條屍咁

跑囉
跑到斷氣先停

我會擔心

不了，好辛苦

渣都冇

擔心d咩ar

可以

懶

消耗下
減下肥

又健康d

咁佢係邊

我係到呀 你係邊

Central

要唔要我過黎搵你

我以前hkcc 讀完好耐了
不過翻譯我唔太清楚個分係點樣
你可以用以前嘅分做參考架嘛
俾我就topup都照報 反正nonju乜都報得
最多收到offer唔要啫

咁我唔放住你咪刨哂

cc grad 揮手

失業大軍

會小腿粗 拉筋好d

我反而唔想喊 係岩岩行行下失左控
所以想即刻搵個冇人既公園喊完先出番大路行
但都做唔到哈哈

而家又好似好多了
多謝大家

grad左差唔多一年都未搵工

好多了就好啦

今年grad

下 你講真？
你近唔近先

你講真？

你個名都痴線㗎

我係屋企 你想見我既 我都可以考慮下出黎

Bam

唔好啦咁 我買下野就番

下次出去 約定我 ok？

雖然想見

你靚唔靚

有冇興趣去食薯條

記住pm我 等你😉

⋯⋯

肥唔肥

走啦你。黎m 唔好9up 激我

就算你係點 我都唔介意

因為我小腿好粗所以好注重呢樣野

肥

但想食

Come

你唔肥

你唔理我

yessss

No!!!

yes!!!

全部美麗已經跟我無關

係咪真
唉 又好重啦啲野

你激嬲我

真呀 唔呃u架
去咗買餸？

誰都這麼忙 忙著多麼好只要沒有還寄望

女神結婚 新郎不是我

對唔住 米妮

米奇:打和啦！super

係呀

係咪要坐船返去啦
下次叫我幫你拎嘛

我無心激嬲你 只係想了解你多啲

係呀
次次都咁講

咁樣去瞭解一個人？

容易啲ff

你次次都唔搵我

唔洗ff

我代佢原諒你 佢好大方的

係你唔知去左邊

好正

你肯見我？

咩意思

我係度呀

字面意思咋

聽到你咁講我連覆你都唔想

心胸廣闊

Ok

rejected

咁我摺啦 對唔住 我走啦

真係架 唔好多心

你激嬲佢

好慘呀 一個人食薯條

出黎

入翻去

入去

本身想買 依加搵唔搵到都成問題
過哂dl搵到都係得contractor
又唔係consultant拎支畫圖筆托咩唉

我平時跳舞，所以唔駛特登用跑步機

掛

係中環？嚟m唔好飲凍野
凍杯薑茶俾你

我以後唔敢

um9

屌你老母

係呀
飲左室溫天仁

下次唔好啦 水都唔俾你飲架

本身今日都想飲

冇

過黎比啖你

以後唔飲

一啖咋

我病左好多日
但日日都re u 飲左勁多凍野

以後唔好激佢就得

佢唔原諒我

病咗摺埋返屋企抖啦 re你呀媽u咩

比晒你囉咁
比你飲仲嫌棄👊🏻

冇嫌棄 一啖夠啦 留返自己飲

你死啦！

唔鐘意放人飛機
同埋係屋企好大壓力 好想唔返屋企

病左就好好地照顧自己啦
記住唔好飲咁多凍嘢ar

想死好耐

哼

點解放假可以咁頹

執下屋囉

咁都要抖架

夠鐘了

唔好嬲

早幾日執完黎。。。

針了

快！

冇嬲
飽

平時可以訓好晏既都
雖然好夜訓 但夠訓既

拎咁多野快啲返去啦

真好 夠訓係咩feel

試下唔用鬧鐘瞓全日就知

翻緊

Hiii

wooo

Bbbbb

買ipad買咩model好？

b

買黎做咩先？

睇下youtube，上下連登

新出果個平板ipad，不過有少少大部

Hiiii

iPad mini 好似好耐無update?

yes，分分鐘停產

番新
$2000 IPAD AIR 好抵玩

早排買左部比外甥

返到未

日日都夠鐘

我都想做你外甥

男朋友成日都唔理我 唉
知佢要空間但我都好想要attention
唔知點揾平行

2000$ 都無?

咪玩~

咁唯有買新ipad

約多d出街
番到屋企就揾少d

利申9up

佢好忙呀 佢返工我就仲未grad
平時已經唔多見 whatsapp又re得唔密

未

嘩
Rich

300買支筆都冇 等出嚟做野先

慘

自己要搵啲野做
有翻d空間 放低電話
玩結他 煮野食煲劇 畫畫
你會開心好多
個唔好得翻佢
佢唔覆 你要諗 佢想搵 得閒 就會搵你

番去就煮啦

識諗

其實我都算忙 好多嘢做好多朋友
但佢兩三個鐘唔揾我我真係頂唔順
有時我會諗點解佢係我男朋友但交流嘅程度會係朋友都不如

我終於出門口
12點幾起身 等陣去到re u 係第一餐
好肚餓阿媽阿

但我覺得mini好用d🤔

去左西貢行山
好攰

有冇同佢傾過？

但無乜理由買舊spec...
屋企已有兩部

有 佢話佢已經放咗我係first priority
岩岩傾完個吓佢真係會改善
但無耐就打回原形
今日放假佢係屋企都係無理過我 哈哈哈

仆到應一應好難唔識

一齊左幾耐？
佢對d朋友都係咁定點
你唔搵佢佢係咪都唔會搵你？

真係一齊就三個月
佢無咩親近嘅朋友 對朋友都係好少見唔係好re人
有時我唔re佢佢會揾多我幾次 但so far今日佢無理過我

去食飯啦

鐘意住一個唔知自己鐘唔鐘意我嘅人 好辛苦
利申一齊緊

我又返來了

神廢今日有冇唔開針啊

有

教我

不唱

唔畫

唔行

出去玩耍

木fd

禾找你玩

有喵玩

自閉

5g 毒撚平時唔出街

唔玩了
自閉

有喵睇

我屋企隻貓貓都好唔錯

一齊閉 戒連燈！

唔戒

打貓

屌你好啲

有無柴犬cafe

掌你咀

你開返間

咁應該係習慣問題啫⋯
平日見面，d行為
你覺得佢緊唔緊張你呢？

跳開咩？
Jazz funk?

Player要出手啦？

小妹有時都有跳下 問下啫 邊度係player喎

明既明既

我都明

禾同妹妹仔都係因為跳舞先識嫁

呵呵

冇$ 算鳥

識煮野食好吸引

So give me coffee and TV

一陣去行山影日出

Blur?

有無人有興趣今晚or明晚出黎飲悶酒？

係咯 仲要肯煮

去開邊度飲多？

Yep

出緊去同人忍了

??

最叻係你

呢首有印象
個mv好好睇
最後連個盒升天搵到條女

通常酒店lounge
不過就大家邊到都得

wooo吃女

你就好

盒奶仔好得意

有米
我呢啲窮撚通常海皮飲

姐是咩

喺嗰個年代嚟講
呢個mv幾有突破

幾丁友買酒only

貪坐得舒服嘛

無謂愛愛愛愛我對愛情已死心

海皮有啲風都好舒服呀
又有風景睇

咁有冇興趣抱禾翻去

有冇圖睇睇？

有時好臭
Btw你係邊到飲？

4k幾嗎？

香港通常會坐香港仔海皮 尖咀海皮 觀塘海皮 銅鑼灣海皮 西環海皮

唔臭㗎

肉赤

型棍子

好文青呀
幾錢

唔可以話唔緊張
但唔係男女朋友個種 似係為做而做

岩岩揾佢 佢話佢今日淨係想休息下

好有錢

咁唔太正常喎 又唔係一齊得耐 居然見面都冇覺sweet ？
佢今日點解唔約你既？不過咁 我如果一個係屋企 都會好耐唔覆wts 都係幾個鐘咁 就算我個時好痴身都係

掛住上連登

唔明

個時都未識上

失敗
最後今晚都係自己食m記

咩牌子

我飯都未食

唔知點解成日心情都好差....

約我嘛

我準備食

係火車

你係讀心理?? 我講小小你好似知道好多咁

萬能句黎咋啵

佢識讀心

好眼訓

9成人心情唔好都係因為平時太多野擔心
有太多壓抑壓力係心入面無地方無人去發洩

佢讀心神探

俾我發洩下ok？

留左好多次
但冇一個可以成功長談

29A0 性格 良好，身體健康， 178cm 85kg

等咗依個機會好耐了

你都俾我發洩一陣
3分鐘就夠

好快速

咁快

食完個口好乾

Go

平時得幾秒

笑

好勵志

同男神講我今晚無飯食佢都唔同我食

佢有野做 唔同你食飯？

有無問點解

唉.. 覺得人生好唔美好....

各自番屋企

唔知有咩好行

典解打蛇隨棍上 問佢 你呢？不如一齊食

不過pacific rim幾好睇
起碼無令我失望

如果係返工前,老細話要試工,人工會低D,試完就會加返人工,
依嫁試完但佢話俾唔到個數我,但會繼續請我,你地仲會唔會繼續做?
唉返左先半個月唔夠……
唔係D咩大公司,係散工來…做學徙果D
依嫁好亂

我都幾鐘意行

之前仲好有動力返工,依嫁真係灰撚晒
明明我返工好勤力,盡量做到最好

go

哩D老細好濺.. 你覺我出返去會唔會揾到相同既工但人工會好D?

識

收皮啦叫佢

咩學徒？學左skill轉公司得唔得？難唔難轉？

好多人生決定做左但好似唔係好岩心水... 覺得自己條路行得好苦

其實係學徒來,人工唔算高,出返搵第2份都會有依個價,但如果係加人工果個就唔會搵到
但另一方面我又想學樣技藝,翌時唔洗失業…

半個月唔夠就收佢皮啦
無謂做cheap自己

做住同一時間再揾過份.. 佢咁對你佢都唔方好人...

再搵啦
一樣工種都唔一定得佢一間掛

裝修果D,要學到滿師點都要2年時間掛?
其實係岩岩起步,諗緊好唔好轉去搵第2個老細來學
但另一方面依行唔易入行,怕未必會搵到
依嫁佢俾我個價係偏低…

依啲垃圾老細 開唔到依個當初就出少句聲
我寧願出面低人工啲都唔撚會同佢做

試下揾.. 同埋最緊要佢有心教你.

最撚僧依啲人 做老細連留住下面啲細個心都唔識
就算係閪人扮下野都要做下門面野啦

暫時除左人之外,其他都唔差
因為我唔係成日跟老細做野,會跟佢請D師傅學野,
咁個師傅都唔錯,肯教下我野
如果唔係我都唔會1516

你依加唔轉
繼續跟住佢會更蝕底
俾佢食住上 時間長左又走唔到

仲要唔係咩大野 真係叫佢食屎算

你當佢男神姐
佢唔係當你女神嘛

同師傅熟啲 叫佢介紹公司俾你

暫時得一個熟,姐係繼續做落去?

咁我都明既

係呀,散工來,乜福利都無

邊做邊搵

打算諗返兩日再答佢算

仲未爆post

Mean到

Mo me 9up

我想整爛晒佢地